一齊參選區議員

呢排好多人推登記選民，
其實唔夠做。
因爲好多區冇競爭，俾啲民建聯、唔做野既或者選前先做野既連任。其實好唔抵！！
依加咁多人有知識、有能力又有心，但就唔敢出黎選
其實好嘥料。
各有各做可以考慮參選，一黎等排人冇咁易得米，二黎可以透過選舉動員，三黎如果成功可以喺制度內做易。

推

Push

自推